係無腦先追星定係追星先變得無腦？

見到啲Kpop狗十個有十一個都係無腦港女 被人呃錢都肯
：無腦先追星
：追星先變得無腦

關你撚事咩

唔通洗錢係你條懵撚到咩

垃圾kpop狗

kpop好正

kpop女女好qq，5通追tvb咩